% Colophon: a brief description of publication or production notes relevant to the edition.

\pagestyle{empty}
\hfill
\vfill
\pdfbookmark[0]{Colophon}{Colophon}
\section*{Colophon}

This document was typeset using the  \texttt{itmthesis} class developed by Gerardo Marx Chávez-Campos. The class was designed based on the \texttt{classicthesis} class developed by Andr\'e Miede. The \texttt{itmthesis} is available for \LaTeX\ in a Bitbucket repository: 

\begin{center}
\url{https://gmarxcc@bitbucket.org/itmthesis/the-itmorelia-thesis-class.git}, 
\end{center}
or in a Git-Hub repository:

\begin{center}
\url{https://github.com/gmarxcc/the-itmorelia-thesis-class}
\end{center}

\noindent Happy users of \texttt{itmthesis} class may send a real postcard, coffee mug, hoody or any kind of present to my university ``Instituto Tecnológico de Morelia'', Tecnologico Avenue, Morelia city,  Michoacan State, Mexico.

\section*{Colofón}

Este documento fue generado usando el estilo desarrollado en la clase \texttt{itmthesis}, desarrollada por Gerardo Marx Chávez-Campos. Esta  fue diseñada basada en el estilo \texttt{classicthesis} desarrollado por Andr\'e Miede. 

El estilo \texttt{itmthesis} y un ejemplo de su uso está disponible en repositorios para ser compilados en \LaTeX\ en Bitbucket: 

\begin{center}
\url{https://gmarxcc@bitbucket.org/itmthesis/the-itmorelia-thesis-class.git}, 
\end{center}
o en Git-Hub:

\begin{center}
\url{https://github.com/gmarxcc/the-itmorelia-thesis-class}
\end{center}

\noindent Si eres un usuario agradecido con este diseño puedes mandar una postal, taza de café, sudadera de tu universidad o cualquier tipo de presente en forma de agradecimiento a la universidad de origen de tu servidor: ``Instituto Tecnológico de Morelia'', Av. Tecnológico \#1500, Col. Santiaguito, Morelia,  Michoacán, México.